點解作為一個毒撚操行都係得B＋

小弟中學時係毒撚，咩都唔出聲唔駁老師嘴交齊功課6年來無遲到唔搞事，但年年操行得B＋
相反成日擦老師鞋就有A- A ，

你都識講啦
人地識擦鞋你唔識 就係咁簡單
你比唔到咩記憶點你老師 憑咩拎A

BTW 操行冇能用 讀好啲書就得

你已經講咗點解
一個唔搞事嘅人, default操行咪就係B+
要A range, 一喺好似咁講擦鞋, 一喺好成績
總之要please到老師啦

呢個社會係咁運作

我攞 c 咪又係出嚟好過大部份同學？

我中學成績排頭5名 數理化第一都無用。

弱者先要操行好

好似從來冇拎過A
連A-都冇

因為喺老師眼中 上堂唔出聲=唔積極=唔認真聽書

點解你唔問老師

可能你就係太毒，你參加學校啲活動。操行應該會好啲。

攞A咁又點？
利申: 中學攞過D又攞過A。

優點丶缺點丶小功、大功、小過都記過。

正常吖。讀書嗰陣全班頭兩名送海洋公司飛，跟住我操行太差無得攞，變咗第三嗰個去

操行長期D
最後直上港大

wfc

我C啫明明我就好乖，只係欠交功課欠到記大過

老師教得差
家長日係我家長同我一齊炳老師
佢地憎我就操行報復 笑死

你終於知個社會係點運作

無咩好炳自己睇書咪考到試。功課做嚟除咗浪費我打機嘅時間都唔知有咩用香港個教育系統根本就畸形

操行好做乖仔有咩用，做賤人先可以係學校立足。

識做乖學生有撚用咩? 識做人先有用 ! 樓主你同學就識做人喇 !